(螺絲cover) 陳奕迅 - 無條件/異夢

都係唱D冇咁難嘅歌
同曲不同詞, 不過我兩首用一個track, 所以兩首嘅和音都係無條件
Btw 異夢副歌我改左一粒音

無條件:

你 何以始終不說話 儘管講出不快吧
事與冀盼有落差 請不必驚怕
我 仍然會冷靜聆聽
仍然緊守於身邊 與你進退也共鳴

時日會蔓延再蔓延 某些不可改變的改變
與一些不要發現的發現 就這麼放大了缺點
來讓我問誰可決定 那些東西叫作完美至善
我只懂得 愛你在每天

當潮流愛新鮮 當旁人愛標籤
幸得伴著你我 是窩心的自然
當閒言再尖酸 給他妒忌多點
因世上的至愛 是不計較條件 誰又可清楚看見

美 難免總有些缺憾 若果不甘心去問
問到最尾叫內心 也長出裂痕
笑 何妨與你又重溫
仍然我說我慶幸 你永遠勝過別人

期待美沒完愛沒完 放開不必打算的打算
作一些可以約定的約定 就抱緊以後每一天
其實你定然都發現 我有很多未達完美事情
我只懂得 再努力每天

當潮流愛新鮮 當旁人愛標籤
幸得伴著你我 是窩心的自然
當閒言再尖酸 給他妒忌多點
因世上的至愛 是不計較條件 誰又可清楚看見

異夢:

凍 還有心底一片熱 熱得手心出了汗
汗滲透進了床單 泛起一抹藍
你 仍然躺臥在旁邊
然而背靠我這面 遠距我似百萬年

留下我未眠你入眠 某些不可改變的改變
與一些不要發現的發現 讓我思索直到兩點
然後你突然轉過來 笑得好比你往時那樣甜
我怎麼猜到 你沒有醒

身仍然靠身邊 心潛逃到天邊
是否夢囈裡說 是一起的事情
當明晨透窗邊 不想再度冷戰
請你夢中有我 願跟你再莫醒 把心聲講給你聽

痛 沉進心中一個洞 洞中封起一個夢
夢裡有你我共通 當初的認同
愛 還有多少在人間
為何各有各界限 錯了要對這樣難

留在你面前我面前 太多不該嗟怨的嗟怨
再加些偏要試驗的試驗 就最終到達這一天
然後我突然失了眠 只好輾轉望著時間蔓延
要喘息一下 卻是太短

身仍然靠身邊 心潛逃到天邊
是否夢囈裡說 是一起的事情
當明晨透窗邊 不想再度冷戰
請你夢中有我 願跟你再莫醒 把心聲講給你聽